自問都幾得意嘅1Q題 入嚟秒我!!!

阿仙奴拎季軍
估一個人名

每三頁一個tips

冇人估 好可惜

若林源三 ？

蟻多摟死象

錯啦 nice try

連登仔不外如是

唔興季

小妹呢個真心高汁

錯啦
Nice try

三上游阿

秒 啱晒

樓主岩岩問完女神呢條iq題之後俾佢block左

抵